薑餅屋diy

有冇巴絲知道邊度仲有薑餅屋diy套裝買
想買黎一家人砌下

ikea

仲有！？上網睇缺貨 聽日打去問吓先

Log on 應該有

Citysuper

我同呀媽砌左，砌到冧左
之後佢發爛炸去左街，得返我砌
佢淨係想食

同問

樂天熊仔餅？

你媽好攪笑

起碼你有得玩一齊砌
行咗幾日都搵唔到

邊度有

ikea 門市有喎...

一田有

我問ikea佢話沽清咗

巴打邊間一田見到 沙田冇

好似係log on見過